【合理懷疑】民解聯偽造文書

大家唔好掛住玩膠笑鳩民建聯，認真少少。我哋要將佢哋件事集中係到偽造文書，知法犯法。

屌，topic 打錯字！

斑狗撚會理咩

但點舉證？

唔係為左俾班狗去理，係要追擊一切共狗黨，而且黑警蹤容佢地犯法！

不嬲日日都犯法㗎啦
吹波呀

一張a4 紙得堆新細明體字
冇印冇簽名 唔算偽造文書

我哋唔係律政司，唔輪到我哋去舉證，暫時有宣傳效果就得了。再且律政司公然破壞法治，selective prosecution.

所以合理懷疑

巴基帆